女神出國讀書 距離又遠咗

是咁的 小弟係個死毒撚
今年都year3

女神係中學就識 有一排係whatsapp日日傾
直到dse完咗 就冇再見過佢

早排又見返
但最近又聽到消息 知道佢要去其他國家讀書
但係就完全諗唔到方法約佢
本身唔係佢嘅圈子入面

單相思都幾痛苦
不如參透佛法解脫苦難

有冇巴絲明我感受

都過左咁耐 有得發展一早發展左啦 你已經錯過左最有機會既時期 咪諗咁多啦

巴打邊度人

人地晚晩食洋腸 你就自己打飛機 叫春

咩距離又遠咗, 從來都係咁遠, 都係媾唔到

你指直定曲先

molamola 我應該識唔到女仔
讀得IT應該冇女

都係專注發展事業算
多謝咁多位聽我尻嗡

咁佢又唔係去外國 即係歐美嗰啲
不過廢時開地方 比佢啲friend睇到就唔係幾好

即係台灣嗰啲

類似啦 係亞洲囉